有冇人因為台灣大選成晚瞓唔到？

亞洲寶島，華人最後樂土
唔好落入韓國瑜手上啦

幾點選

唔知

8-4？

好擔心

有啲擔心

聽講今晚10點有結果

對今後發展有好大影響

祝巨的好運！

其實點解台灣選舉星期六選而唔係星期日

等睇堆台灣豬過左今日放棄國籍同台灣醫保投奔中共

一朝早已經好多人排隊投票
但睇落有八成都係韓粉

廟入面嘅票站

English點會輸
係贏多定贏少啫

廢老鍾意晨咁早霸頭位

唔好咁老定
國民黨經濟牌打得好厲害
老一輩都以為痴中國真係會經濟好

既來之則安之

韓國魚必勝

台灣好多人要跨城市返鄉下投票
星期六投可以等佢哋響鄉下訓一晚先返去現居城市

星期六要返工點算

On9

我都係咁話
不過人地係台灣有法治 我估應該有法例俾請假之類
如果係香港人治就食屎啦一大堆掌心雷旅遊巴賄選幾十年

旅遊巴本身冇問題

係蛇齋餅糉掌心雷

死老野，一日瞓四個鐘